[要進步]究竟係馬路上衝突目的係咩？

今晚睇live好多手足比人拉左，黑警開左好撚多槍，真係心痛到難以言喻。
無論前線做任何決定，都絕對支持，但係真係唔可以每次都有咁多人被拉，係咪要諗下留係馬路上面既意義？
我預左有人屌，希望屌得輕手啲

無論衝定佔，都應該有個目標

好似立法會咁，衝過左警察防線，後面就係立法會，係要達成既目標。
除非入到立法會(那怕冇計劃)，否則不退，就係勇武衝，同和理非佔既理由。

大街大巷既暴力清場已經發生過無數次

係大街上，如果衝，就算真係爆晒seed衝過左，甚至隊冧晒眼前黑警防線，好啦咁大家會擁有短暫無阻擋既大馬路，然後？然後一直行？上環行去中環再行去金鐘？
定係佔據？佔到下一輪黑警黎到再loop？

送頭呢個字可能係好難聽，但係係冇終點既大街上面硬撞，從裝備、到體力、到組織，都比唔上對家既時候，堅持唔散只係為對家提供時間部署，增加被圍捕既機會。

有人話每次一比人打就撤，咁對家就唔會驚你。

好老實講，佢地係大街大巷可以狂放tear gas，啲裝又多你咁多，打返佢轉頭都冇佢打你咁痛，真係唔洗驚你，但係愈多人比人拉，愈多人受傷，留低既人就愈少同伴。
佢地驚既話，都係驚你多人，多佢地好撚多人。

支持前綫決定
但希望前綫唔好玩火
好難受控
整到自己/其他同路人就唔好

Be water 打遊擊，好多人同意，但係最後每次都總有人死守係一個位，想同對家一決勝負，然後開左波，其他地方既人都要過黎幫拖，然後就重複上次既結局

推

1

對, 真係要思考吓

2

真心同問
冇明確目標只會無意義地損兵折將

自推

3

4

5

唔好互屌, 真係要諗下

好似今日咁
勇武同和理非，一個東一個西，就出大事，死傷慘重
唔該勇武搵返和理非back up，唔好離群，比和理非用人數守護你地得唔得

講出心底話

光復香港 時代革命

除咗激烈不合作運動之外，我諗唔到其他justification

但即使如此，策略係要有的

落場先問啦屌你
咁申請到張反對通知書又有咩目的啊
咩都咪撚搞最好啦好無

落場講啦軍師

咁請問馬路上留守目的係咩野？
唔洗咁激動

1. 吓, 前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先咩?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
2. D示威者唔係要公平同警察對戰咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。
3. 示威者唔係要用愛與和平去感化對方咩? 千祈千祈唔好還手啊

一早已經有人講過唔好要防線

就係個D咩：

無論前線做任何決定，都絕對支持
兄弟爬山
不割𥱊

講親乜反對前線磨爛𥱊言論都被人屌，見到有D po 仲話要玩火⋯⋯ cls

今朝電台訪問一個前線社工，佢話希望大家打怪獸既時候，唔好將自己都變成怪獸. 如果未變怪獸個D，自己諗下啦⋯⋯

我呢個post只係想講set目標問題，唔好白白係街比人拉/等被圍捕

如果火係能夠達成目標，係抗爭手段之一

差佬都開緊真槍啦，差未上實彈，示威者唔好話進擊工具，其實防具其實完全不足，我就唔覺得變左怪獸啦